大家點睇 功夫點心

好唔好食？

狗也不屌

好難食
食過尖沙咀碼頭嗰間

垃圾

明晒

試過一次 食一啖扔得

但點解可以有咁多分店

第一次食，好食
之後係紅磡食，極垃圾

林下微

只係普通料

野食垃圾
侍應垃圾
成間鋪都垃圾

好多點心鋪初初好拿，後期真係麻麻地
點點心，功夫點心

油麻地新開嗰時食過

垃圾

之後北角java road 無食過
朝早返工8:30大量老嘢食

同南亞狗一樣咁垃圾

36蚊燒賣

好撚油 成日食完都肚痛

點點心正喎

同佢初初開個陣貴左好多，巴打去試下 一點心
又平又好食

黃埔間野

有無其實點心舖推介？

功夫本身就係華多於實，你自己再諗吓應唔應該試……

食老闆娘